熊同老虎，邊個勁D？

熊 攻防一體有加剩攻A防A

老虎 攻S 防C

邊個勁？

維尼vs跳跳虎

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

肯定係熊，重磅好多